6月個陣醫院系統留「後門」向警方流出病人資料 陳沛然醫生促醫管局交代

無咩人提起係咪又係等件事丟淡?

push

推

佢一早俾醫管局收左皮
認左冇後門啦

根本就有問題
醫管局唔認姐

PUSH, 太多事發生, 希望醫護界朋友可以留意下

自己推

推啊 個人私隱專員公署幫班狗查網上披露
但廣大市民私隱任睇又唔查 有無人可以教下點投訴

啲醫護仲返工唔優先搞掂依個最大漏洞

推返上去
政府濫權

係時候推推佢

好忙 香港人

醫管局都解釋唔到點解阿豬阿狗都入到個系統

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

今日爆左單popo可以直接睇港鐵CCTV出黎
咁病人資料直入警局都唔係無可能
推返上去重新討論